貢茶列港澳台為「國家」遭舉報 中國網民怒吼：罷飲！

內地早前指萬豪酒店集團一個問卷調查活動，將港澳台列為「國家」，即遭官民夾擊圍攻。近日，來自台灣的貢茶亦被揭犯上同樣的「死罪」，其日文官網有段文字把台灣形容成國家，網頁上的港澳台竟與中國並列。這次內地網民當然不會放過機會群起攻之，直言要進行杯葛罷飲。

中國「觀察者網」報道，內地網友發現貢茶日文官網將台灣列為國家，且在官網首頁寫了一段話：「台灣了解一切品茶的方式和喝茶的樂趣，（貢茶）就是從這個國家—台灣傳來。這就是台灣茶—貢茶。」在貢茶官網「全球貢茶」的標籤下選擇「亞洲」，則可看到其直接將台灣、香港、澳門與中國並列，而非中國大陸。
網頁資料即時挑動內地網民神經，網友紛紛留言表示要拒喝「貢茶」，還說這間企業賺大陸人的錢卻把台灣列為國家，「看來是不想做生意了」。

網民意見：

Cc艾熙妞兒cC：準備抵制了

米加貝Kennedy：上頭作死，線下加盟做生意的可就慘了

譚惜言惜言：又一個嫌命長的

孤獨世界的夢想家：既然在中國開店，想賺中國人的錢，就要遵守中國的法律和規矩！

李熱學：黑名單裡又一個

嘶嘶嘶嘶正傳：貢茶再見

D支那狗真係好煩
成撚日係到吠
有瘋狗症就去打針啦

玻璃心到傻

記得之前好似有圖貢茶(定第二間台式飲品店)係中國show嘅台灣國旗係中國+台灣國旗混合體嚟。
有冇巴打知我講咩

大陸自己有間嘢叫御品貢茶
用原本貢茶個logo
然後加御品兩隻字喺隔離扮曬係同一間公司

唔好意思離左題
但我覺得侵權仲可恥

就係我講嗰間
死侵權狗

究極玻璃心

可恥？佢地都唔識寫個醜字
可咩恥姐

如果貢茶將港澳台由國家改為地區的話，我就罷飲

幾時抵制taobao?

原來係假嘢嚟架 我以為真。
等我重諗住話貢茶條線會唔會越退越後

成班愛支病 真係恐撚怖

極端民族主義

Who fucking cares

擺飲貢茶？
係咁貢榮，頁茶，之類個d 呢？
係中國想搵杯貢茶飲其實好難

你咪唔好撚飲，關人鳩事。

其實網上支那人同現實根本2班人

現實果班根本wfc身體最誠實,反而網上'話'罷飲,罷買,罷去根本就冇飲過,冇錢買,冇錢去旅行

成班生番

其實呢D叫唯我獨尊

你諗下上裝9up一句 成班愛國話擺乜擺乜 堆公司又真係say sorry 幾好撚幾開心

終於發現天然抗蟲藥，但有幾多個商人肯用

敢問宜家最多人去日本旅遊嘅國家係邊一個？

哦。

中國網民幾時抵制淘寶
全國包郵但冇港澳台份

不如大家都去舉報大陸淘寶商家「全國包郵」唔包香港
大陸人衰煽動分裂國家罪唔係淨係畀人抵制咁小事，坐三五七碌係最基本

傻啦
係驚官方做嘢姐

去轉廣州你會發現乜撚野假貢茶都有
自己都中過伏
留名等睇嗰班假貢茶話自己同真貢茶冇關係

好簡單，要玩野咪唔好上連登

稅制唔同就唔係同一個國家?
原來你想曲線話自己係港獨分子

幾時唔用 wechat

支持貢茶

貢茶真係好撚柒佢老母難飲屎水咁

國際電話區號嚟，關wechat咩事

選擇國家
驗眼啦柒頭

咁人地官網寫D乜夠唔係畀中國人睇啦
你地為乜要抵制人?

淘寶唔包郵又唔見你話鼓吹港獨

玻璃心

啲大陸佬成身都係g點
真係好撚煩

官網係咪呢個，好似見唔到大陸有分店

即刻買翻杯支持

全球中國化

有啲都可以揀Scotland丶Wales丶Greenland 等等，又唔見人地屌

Oh, 搵到

港台ok啦 澳門係中國㗎

sor 高質到笑咗

要Google 唔係好難嘛？

支那人真係世界上最on9嘅民族

支那狗玻璃心

係上海搵間貢茶都難

正 大陸最好抵制晒所有外國資源
好快蝗虫就俾自己啲有毒廢料飲食毒死晒

支那人又玻璃心碎

有柒頭提早幫Scotland 搞independence referendum

好波

笑人之前分清楚country, state同nation先啦

選擇題(一分)
5毛係
1， 唔識睇英文
2，唔知邊啲係國家

做乜鳩
有人當蘇格蘭丶威爾斯同格陵蘭係主權國？人地只係自治喎，未獨立喎

ok

邊度重有貢茶?

中國民主化咗对香港咪仲不利。到時中国人更容易落嚟踩平香港。

主權國家，指擁有獨立主權的獨立國家，是國際社會的最基本成員，其統治和管理的權力由該國家或組織的人持有，不受他方影響。

Taobao = Amazon = eBay = 外國網購平台

中國人執玻璃碎執到好忙

支那人真係世界毒瘤黎架